[反擊戰] 八大學生會請入，你地應該宣布未來一年各活動，會優先採購"寶礦力"

寶礦力抽廣告，成為脫離TVB既先驅，
但壓力唔係無，對家有人號召罷買，
雖然未必奏效，但至少對寶礦力既香港管理層造成心理打擊，令佢地想縮，想spin

八大學生會 (及大學各學會) 可以幫到手！

大學生多唔多活動？多
來緊7, 8月有咩活動？各種O camp
O camp有咩？各種活動
各種活動需要大量咩？解渴飲品

八大學生會此時應該宣布，未來一年各活動之中，解渴飲品都會指定購買"寶礦力"
唔止咁樣，為各會務及活動購買物品時，一定會優先考慮"Cut TVB whitelist"入面公司既產品
並鼓勵各大學學會，中學學會效法

咁樣寶礦力會得到商業上既直接好處，有助穩定其立場，並鼓勵其他公司效法
壓迫寶礦力既活動會否持續，我唔知
但支持寶礦力及whitelist公司既活動，由於有年輕人 (及discuss/BK) 既支持，
就100%成事，立竿見影，
今個暑假，whitelist入面特別係target年輕族群既產品，例如寶礦力，
銷量一定見到明顯上昇！

請八大學生會做野

人地日本公司出到聲明就係唔想直接同政治有關系
你就係咁攪
第2d公司見到仲敢唔敢阿